唔係話幫港鐵講好說話，但覺唔覺d人對港鐵要求太苛刻?

老老豆豆，港鐵同歐洲國家比真係完全屌打，有d地方延遲當食生菜
d人成日話日本地鐵好過港鐵幾多幾多，d班次時間係準既
但係唔見得好過港鐵，首先價錢黎講明顯港鐵抵d
好多鐵路系統舊到仆街，同條路軌隔幾條街火燭都可以封成個鍾
班次頻密程度唔洗講，日本好多大城市夜晚7點幾已經45min-1hr一班
舒適程度我諗因人而異既，日本地鐵d座位的確好坐d，不過你話車廂穩定都係港鐵嬴

日本地鐵唯一嬴港鐵應該得比食野飲水，當初諗依條法例條人都幾戇鳩
踩港鐵差既我諗真係得香港人

另外最近發生單野都幾反映連登對港鐵同其他交通工具幾雙重標準
地鐵放火單野竟然咁多人罵港鐵，單野完全係意外都可以入港鐵數
依家拎多500萬又比人話太遲
九巴斬人你會唔會屌鳩九巴公司阿?

駁我阿

唔通等佢衰到好似外國嗰啲咁先嘈佢咩

唔係差，但退步左

香港不嬲對所有野都高要求 有咩問題?

唔會既

咁香港鐵路覆蓋咪高囉

咁應該一視同仁

咪又係食老本
依家會越做越差
唔keep住屌嘅話

外國之所以舊
因為人地果啲成百年歷史

我發夢見到港鐵高層係總部大堂捉住d 內部員工叫佢做義工星期六日有咩事故就要去港鐵維持序
冇錢收返 唔去會記錄底 高層親自捉你去報名

...

宜家有唔一視同仁咩?
香港地做唔到100分比人屌係常識吧
學生如是 打工仔如是 公司如是

唔係幫正苦講好說話，但覺唔覺d人對正苦要求太苛刻？
老老豆豆，香港正苦同第三世界國家比真係完全屌打，非洲有啲國家無嘢食無水飲，無電腦都有得玩踩地雷，香港正苦起碼唔會比你餓死呀。

我想講嘅係，原來依家我地要比較係拎比自己差嘅嘢嚟比，說服自己原來仲有更差，而唔係向好嘅方面學習，唔怪得香港人愈來愈賤，自己都唔識見賢思齊，反而係到批評一啲為自己爭取不同事物嘅人。

非洲連地鐵都無得搭呀，你地有地鐵已經要感恩啦
咁撚多要求咪唔好搭囉，地鐵欠左你地呀？

你都係想睇呢啲姐

不如講下邊個國家鐵路系統好過香港
我咁講只係指出港鐵冇你地講得咁差

踩到自己地方一文不值
抬高其他地方你又覺得岩?

樓主講兩句

真正既世界級會同自己比較
結論係港鐵一年比一年差

等於香港國際機場
服務比起其他國家機場仍然好少少
但越來越差係事實

咁邊到嘅地鐵先好過香港 真心一問 Sor for見識短淺

咁我唔會踩到佢一文不值既

上個月又停左幾多個鐘啊

屌你 贏字都打錯

黎明都講過類似說話
如果一個人講想當年
即係依家嘅佢無嘢值得講

以前點好點好
係英國佬睇住
依家中華劣種當家作主
唔荒唔仆街

港鐵完成埋手上的沙中綫，專心搞好服務啦

營運港鐵既係一班收緊錢做野既人，你估真係為服務市民咩，唔屌住真係會腐化

利申 覺得縱火單野唔關港鐵事

你同其他地方比梗係啦
但一間年年賺幾十億既公司
仲年年都加價
但服務一年比一年差
仲要得到政府授權壟斷香港鐵路服務
咁都唔屌得

點解唔屌獲甘?
佢係差，的確好差，你唔好拎外國野同我比
我淨係個3佢最大股東係政府，而政府嘅運輸方針係鐵路主道，以減路面運輸交通工具

係呢個設定之下，你一壞知唔知累死幾多人
政府係大股東，政府錢黎自納稅人，港鐵出事又係累納稅人，即係咩?我比錢你叫你玩死我啊？

政府為左俾佢做集體運輸交通工具大啊哥，你出新路線就要冚其他交通工具當。。。我都算，如果你有料嘅我都buy，現實係你成9日壞，無料到食咁龐大客量又唔撚同你啲大股東(政府)交代下反映下。淨係識起樓起商場
成鳩日淨係識賺錢。

我俾左錢就有合理期望，準時上車，準時到站。handle咁多人流，咁多班次，俾用家屌係自己攞黎賤。想人贊就檢討下香港運輸網絡，係咪適合比你一支獨大，

1. 票價噉嘅嘢唔同你評論
2. 你都識講舊, 人哋歷史悠久香港鐵路後生邊個抵嚴格啲?
3. 班次係密度問題, 你肯定描述緊嘅係有地鐵嘅大城市定火車嚟?
3. 一個多窄軌一個標準軌 loading gauge 全球數一數二大有咩好比車廂穩定? 唔知你講咩線或者地鐵定火車
唔同需要背景下對唔同鐵路雙重標準都好正常

先屌樓主老母臭閪先 港鐵打手標題前後矛盾

港鐵一個月壞幾多次？ 但都仲可以用宣稱99.9%準時到站做廣告

壞車都仲叫準時咁撚神奇

成日攞外國鐵路有幾差做比較 但有無諗過香港有幾依賴地鐵線路做公共交通網絡？

人流量多而且密 港鐵一出事影響好撚多人

外國地大 私家車先係主要交通工具 鐵路班次梳落有幾出奇

有乜撚可以推拓呢

[edit]

2.唔明歷史悠久同服務質素有咩關係,歷史悠久唔會多d經驗?同埋歷史耐就唔洗整係咩道理
3.jr, 其實除左東京大阪, 好多城市夜晚班次都係咁疏, 你可以自己上jr網睇

港鐵係香港交通樞紐
對佢有要求好合理
要同外國比較
你有無考慮當地對鐵路依賴性有幾大先？

港鐵進步 首要係改進現有服務 有市民一路以來既監察 港鐵先有今時今日既服務水平
你攞其他國家比 即係比其他國家好就自滿唔需要改進？
咁世界仲邊有人求進步
你又會唔會話北韓既人有嘢食已好好 睇下非洲啲細路連飯都冇得食咁嚟比較？

想問你有冇出過國
人地地方揸車真係好閒既事
我有d朋友係外國讀書
正正常常唔係特別有錢都會買車揸
但香港人又多 地方細 寸金尺土 唔係人人揸得起車
所以mtr同時使用率高
唔知你有冇睇新聞觀塘線明明已經開始老化成日故障
佢地仲係覺得未過保質期 照用 唔肯改善or換
繼續當無問題照常營運 日日賺咁多錢
連少少訴求 改善觀觀塘線都叫對港鐵苛刻

希望唔好偷換我概念
叫你唔好咁苛刻唔等於叫港鐵放棄改進

或者咁講 無事由至可
一出事係影響好多人
好似巴士塞車 壞車 你會有少少預左既心態
同埋一架巴士塞可能影響百零二百人
一架地鐵載成千人 個影響以倍數計

今時今日仲有人玩臭蟲論，外國也有就叫冇問題
咪撚戇鳩啦唔該， 年年加我價唔可以有要求？！ 佢加價時會唔會諗對市民太苛刻呀！
已經比人撳住搶， 市民真係谷住氣都要搭， 成日壞車仲話唔可以屌？ 有冇搞撚錯，你做開奴隸㗎

好簡單
事不關己嘅野就梗係無問題啦

人地外國成條線聽停咗都唔關自己事
落到月台走咗架車就屌晒鬼
更加唔好講壞車會幾燥啦

唔苛刻點有改進啦
知唔知咩叫百屌成材呀

都係因為大陸先愈黎愈差

佢地下下賺到盡 , 但年年為左做靚業績 就加加加加

上次單野影響左市民幾粒鐘, 竟然官商勾結罰二百萬就算

好多站 例如 柴灣 , 到左依個年代 個大堂竟然可以無冷氣既

年年賺咁多錢把撚呀 ? 做唔到應有質素都唔撚屌得 ?

On9毒撚一名
駁？咪哂時間啦

你又咩身份咁把砲阿屌你老母

推d真係有用既回饋會幾好既
但係唔好成日唔理是非曲直屌左先
縱火單野都入港鐵數真係r晒頭

不如你講下你咩身份啦
我係毒撚我認喎
又唔討論得阿?

2. 唔明噉我冇興趣幫你, 你第二句已經解錯晒
3. 噉你都唔識解就冇嘢好講

delay少過7分鐘唔計遲梗係99%準時啦

駁我呀 , 撚樣 , 樓上呀

冇point,點駁
依家質素有幾差?
係咪零延遲先叫合格
我都拎幾樣野出黎比啦

食屎啦.. 人地其他地方差係佢地嘅事
但我地地鐵年年賺大錢, 又搞一地兩檢嘅高鐵
成日出事, 又賴皮, 只加價, 出少少19優惠當無數
呢啲咁縮骨嘅公司都幫得落??
你冇嘢呀?

不能同意太多 香港根本投訴之都

差嘅係部份香港人而唔係港鐵得閒叫佢地去坐下杭州地鐵啦臭到仆街 2年前坐過

印度坐上車頂Tim 咁又點

香港咁多人
個個依賴佢
做得唔好攬炒架

樓豬答到我上個月又停左幾多個鐘啊

屌啦根本一開始就唔係預畀咁多人用，而家係迫住去，可以點？
如果100000個人都揀搭巴士同一條線你加幾多班次都係迫架啦。票價加係唔啱架啦，你老闆唔加你人工你都覺唔啱啦，根本哂氣，咩都要屌一餐啦，最好免費，又唔迫，又唔壞，你又唔洗返工又大把錢

紅色明明你講緊時間突然用價錢去cover時間個缺點哩句會唔會夾更左少少
藍色唔明你想點
講返班次,你用班次間隔會唔會放錯focus,每個國家間隔都唔同,日本一個站一個月台可以分去幾個唔同地方,你咁比根本就係錯左
你要駁既應該係D人屌得最多既延誤問題,而哩個問題好明顯係樓上講過既信號系統開始老舊出錯但係港鐵將佢賺埋賺埋既錢唔係撥落去改善而係幾百億幾千億咁掉落去整高鐵買英國鐵路
最駁唔到既係地鐵放火,屌地鐵班人可以話係唔抵幫既,一係整到中國咁安全檢查咁囉,睇下有冇人屌

所以其實港鐵唔差,又請好多廢青廢中去做野

咁唔鍾意佢咪坐巴士囉又要貪方便又想等車有冷氣,又要唔比人出錯,港鐵係聖人？收左你幾-幾十蚊比埋個皇帝位你坐阿笨

話佢賺錢唔回番D水？咪搞笑啦,唔賺錢咁佢做黎做咩？咁係咪要有人帶頭番工唔要人工先？

話佢不近人情？屌意外黎,個個都唔想,你咁講點解唔問政府而去問港鐵？點睇都係政府搞到癲佬多左,而唔會係關港鐵事,更何況港鐵又有比少少錢傷者……同埋佢有搞募捐,點解唔屌番香港人冷情唔捐多D錢？咁講番7-11死個個單出黎啦,唔計市民捐個d,7-11本公司比左幾多錢事主家人？？？人命啵？

要求高好正常，政府推地鐵成為香港主要交通，市民對佢嘅依賴度非常高
再者不斷縮減其他路面交通逼啲人去搭地鐵eg 我住南區，南港島綫一開，平時三個字一班嘅巴士變晒半個鐘、8個字，甚至直接cut咗條線
咁，呢個情況地鐵壞，市民可以點？如果未入車廂，都可以出返去等8個字，係車廂呢？
我自己搭過多倫多 巴黎 里昂 紐約 倫敦 日本地鐵（講地鐵好啦，講跨省跨城市嘅Jr 不如你等多一年先開post講高鐵）
真心香港鐵路嘅管理做得好好，效率就比唔上日本㗎啦（班次等等嘅資訊超級準確），但比歐美真係好好多
但睇返依賴性嘅問題，like多倫多得閒就weekend兩日close嚟維修，但wfc？打把其他交通工具
試下香港weekend 維修？
所以地鐵維修員下下深夜維修我尊敬，地鐵收皮都係辛苦前線員工。
只係上面嘅高層有咩事都可以繼續袋袋平安，搞下地產又賺一筆，先賺錢後公眾先係香港比其他國家嘅地鐵系統更失敗嘅一環

你咪試下等佢壞車個時返屋企,睇你幾多個鐘後返得到

好耐好耐之前 ,我比$1 mtr, mtr 就比番最少值$ 1 的服務我。。。

之後我比$1 mtr ,但佢開始只比番岩岩值$1 的服務我， 咁都 ok, 我都收貨

近年 mtr 開始hea 9 我，我比$1 佢， 佢就比少過值 $1 服務我，仲要越來越 hea, 越來越貪，年年都加我價，但佢提供的服務價值越來越低，我比$5 佢，佢夠膽死比番只值$0.5的服務。。。

我唔需要行車速度快過小明，我只想佢比番值$5的服務我。。。

唔好被MTR用其他地方表現比較帶左你遊花園。。。

嘥鳩氣，講道理D人就東拉西扯又壞車又加價
你想屌mtr咪直接屌加價屌壞車囉，洗乜撐埋D唔合理嘅野黎撐？一見mtr就起晒鋼
好似縱火單野mtr根本冇責任，D人就話mtr載客太多，又話冇阻止乘客帶易燃品，咁係咪要學支那咁門口過機搜袋先俾入站呀？
到時D人咪又屌mtr阻住佢D時間

咩叫5$既服務，以前尸火

同意你講香港太依賴MTR,停一日都不堪設想

但係效率我唔覺得比唔上日本,POST頭我都有講JR出發時間真係好準,但係MTR班次密到你根本唔需要知幾點開,幾分鐘就一班,兩個唔同系統我覺得MTR係優勝d

另外你話MTR搞到好多地方CUT其他路面交通,點解會入晒MTR數
其他路面交通都係利字行頭,賺得少削減班次係正常,但係關MTR咩事,唔屌巴士小巴?如果你話政府冇詳細計劃過就真既

又故障

要淪落到揾歐洲d地鐵去幫自己打飛機都仲好意思話唔差

講撚左幾撚多次

以前地鐵 係一間做到 six sigma 管理質素既公司
依家已經做唔到 , 仲唔係差左 ?

唔撚知乜野嚟就死出去做下 research 先啦

政府同地鐵可以分開？政府係港鐵最大股東啊！巴士路線係運輸處負責㗎！而家係未開地鐵，乘客未流失之前政府就cut好多線，想確保啲人搭地鐵，地區議員投訴市民反對先保住部份線咋！新世界又hea做，同九巴差十皮..最後整個運輸系統都係政府操縱，唇齒相依，唔關MTR事？

都話唔好用JR同地鐵比，JR係比大陸個膠鐵就同等
地鐵係城市運輸唔係跨省

紅字：我係金鐘都見過4分鐘做4分鐘都仲係4分鐘，之後突然就arriving
繁忙時間係一部接著一部嘅，時間都唔洗睇

延遲係邊個問題 唔屌你屌邊個

年年加 年年差
淨係奶共買大陸車已經係死罪啦

同sfo d bart比 好好多啦
Bart 直頭有癲佬係入面屙屎屙尿都冇人理

咁多利潤

年年加價

服務越來越差

係要比都唔係港鐵同JR比
而係同番東京metro+都營 大阪市營地鐡呢類啦

拎區域性通勤運輸系統同人哋國家級嘅嚟比 運行方式又兩回事 都唔撚fair嘅

同埋好簡單 而家表現差過以前又成日壞又年年加價 咁都唔屌得？

黎明：贏人先要贏自己

難聽講句
幫港鐵都冇腦
話外國仲差，所以港鐵已經好好
但根本忽略港鐵越來越差，越來越貴既事實

港鐵拎咗咁多著數，市民點解唔可以要求高？
唔講政府政策傾斜，剩係地鐵站上蓋可以起樓，就已經賺到笑...

個啲地原本可以公開拍賣，但就交比港鐵

咩叫律己以嚴，待人以寬？
定你覺得未夠差，可以再試下差啲

苛你老母刻
宜家冇故障先係新聞
你覺得冇問題？
咁你老竇應該一早射喺牆

On9人地bart出問題會有大量接駁巴士
狗鐵有冇啊

屌
港鐵壞車通報做得極差

係日本我唔撚識日文都可以透過車上同車站嘅mon 知道邊條線壞車

香港？ 永遠得把鬼食泥咁嘅聲話
呢度 err 係最新嘅車務狀況 err 觀塘線信號故障
Err 調景嶺至黃埔10分鐘一班車，全程行車時間延長5-10分鐘

最後現實就係每個站停5-10分鐘

明明港鐵部車同車站咁多mon 都唔用
（唔計入閘機隔離果個mon)

人地bart站出問題會係twitter即時通報同update
狗鐵有冇啊

無錯喇
搵郊區JR 比都on9

係香港郊區得d 19van 仔同半個鐘一班嘅巴士咋

你搭JR 中央線 山手線 東京metro 都唔洗睇時間表啦
(唔出都心範圍的話），人地都係一個鐘開到27-30班車

你出近郊先要留意返列車種別，因為部分車會飛站
唔似mtr 咁一定係站站停

機制再加馬屎亨個種嘴臉已經夠晒乞人憎
做錯永遠都唔關狗鐵事係平民問題

其實你話服務價值低左呢到 同以前比地鐵服務其實係好左
單單講車班次 以前就幾分鐘一班 而家係繁忙時間兩分鐘一班
仲要果繁忙時間係不斷拉長左黎做
所以你話以前服務好啲 其實呢樣野根本無可能

當然你會話壞車多左
但正正就係佢啲車太密先搞到咁 超過曬負量

不過當然佢都有好多on9 地方
剩係走去買大陸車已經一條死罪

日本地鐵唔會個幾鐘一班

屌你真係痴撚線
一直都係拎緊都營同城市比啦,屈我講緊郊區都得
根本大把地方都係咁,事但都搵到個出黎

淨係講吳(港口城市,廣島往返愛媛必經) 去廣島市, 僅僅24分里
7點開始已經20min40min一班,我有冇屈佢阿?

百屌成材啊

香港就算近年多左罪案但都比其他國家安全
所以我地要感恩

你不如搵下吳市有幾多人口先......
差唔多香港一個區既人口都多過佢

啲嘢舊又未換就真

應該咁講，除左離島區同灣仔區，其他16區都多人口過吳市
搵過好d既例子喇

東京地鐵係好,班次頻密同香港差唔多
但係你可以睇埋POST頭,我分較唔係淨係得依d野

另外,繁忙時間東京大阪地鐵要塞人上車,MTR明顯處理得較好

題外話
馬時亨睇中香港人又要屌又要搭呢個弱點 （明顯地依賴）其實巴士都可以去到好多地方 只不過係要早啲出門口
佢有一次仲公開話唔一定要搭

港口城市計人口唔計客運量?
識到野

屌你拎廣島同香港比係咪on撚柒鳩閪架？
兩地人口同流動需求爭幾撚多呀on9
你拎東京大阪名古屋同香港比都真係冇咁嬲

如果係九巴線我都好鍾意搭，但城巴新巴根本夾埋政府一齊屈客去地鐵，寫住三個字一班都可以半個鐘都擺係度唔開車，有時上一班例如搭三開咗，下一班車竟然可以搭四走，但本身搭半個班就冇咗
係成日都randomly發生，真係

你拎兩個完全唔同嘅城方比
生活節奏，文化，鐵路網絡大小
唔夠客觀喎老細

人地外國人有delay咪去cafe坐下
香港人返工返學遲一兩分鐘都比人屌

處身於香港人生活模式嘅公交是咪抵屌

處理得好？要塞人上車就代表飽和晒囉
唔通好似香港啲官咁叫你等下班呀？班打工仔斬撚死你呀

另外有人拗話罵MTR係等於罵政府
咁你不如講下罵政府係咪等於罵MTR
你話政府係交通規劃做得差係無可厚非
講真MTR依家停一日你地咪一樣屌鬼

吳線平均一日通過人數得3萬幾人，你真係搵過好d既例子吧

啱先發現左樓豬揀來答㗎喎 答唔到嗰啲直接無視

.....城巴新巴根本夾埋政府一齊屈客去地鐵...

呢個要考證下

罵阿媽等於罵女人
罵女人等於罵阿媽？

啱啊停一日就屌鬼，所以佢先唔可以咁多錯失，有錯就要屌免得
英雄所見略同

哈哈係，都係9up下，只係想講佢真係一直冇咩改善，單單報站系統就落後人哋好多

係阿我全職地鐵打手
24小時moon住答你地野
我post頭講d野你地咪一樣駁唔到

講撚到狗鐵做免費雞任人上咁款
收撚左錢架
仲要年年加啊
佢地地鐵上蓋物業都執唔少啦

年年加價
服務就一年差過一年
事故愈黎愈多
咁都唔撚屌得

成條吳線得3萬? 有冇source睇下?

咪鳩噏啦，如果要出去維持秩序會計返time-off或者OT錢
做義工有撚人睬你咩

利申：喺港鐵總部做咗幾年

但覺唔覺d人對港鐵要求太苛刻
屌係屌得,但係唔好是非不分囉

原來抹黑黎
MTR員工加油

咪係
賺撚到fatfat跟住一出事就話自己係受害者
仲要政府係最大股東
個d受傷既人邊個理？
仲要屌港鐵都比人話苛刻
香港政府/大公司有邊次出事係會承認責任

係冇

屌你老母970/970x
返工時間成日兩三架一齊黎
咁下一班果啲人就要等成半個鐘
垃圾新城

我屌你唔等於屌埋你老母
但屌你老母
就一定係屌埋你咁解
無衝突嫁喎

一間公司個ceo 親自係公司總部大堂捉d 內部文職既員工去做義工幫手星期六日做波板人維持序 冇錢收返 唔去會比人留記錄 以為電視劇先會出現既痴撚線情節 竟然係港鐵真實上演 cheap 撚到咁 我都係第一次見 當然仲有好多cheap野對待佢地員工未爆喇
你要對一間咁撚病態既公司維護 你唔係打手 我諗你都一定有病

我當然知之前係自願申請有計返錢
但係我講既野係上星期發生 大把人知 唔知點解你會唔知

信你,MTR高層係仆街
但係唔代表MTR服務差

早排熱到仆街我先知地鐵站個冷氣肯開大佢都比到涼快感覺人， 你老母平時省錢開到好似得通風咁又焗又臭， 咁叫有服務你仆街啦

咁講人地成個國家應該得東京大阪有得比較,最接近荃灣線客運量我諗得山手線
1位 山手線 品川～田端 1,097,093
但係繁忙時間班次頻密程度高下立見啦下話?
山手線日日仲會將d人沙甸魚咁塞上車

九巴有心求進，會整充電座，到站時間，車頂加太陽能板降温
港鐵呢幾年除咗加價仲做咗啲咩
同埋信號故障明顯頻密咗
一個有心搞一個無心搞 唔屌點得

真係太多班次搞到捐耗大左
長遠黎講要起多啲新線同巴士分流先有用

你用歐鐵，日鐵同港鐵作對比，跟住就話港鐵已經好好
同嗰啲五毛話美國警察會殺人，香港警犬只係打人已經好好有咩分别

mtr 服務差好大部份因素係因為太多支拿人係香港
另外黃衫人你亦都唔能夠否定佢地欺善怕惡 同埋做事係冇責任心 呢點你可以睇返雲海既post 佢經常提醒佢地 雲海好早之前已經講左滅火筒唔夠 同過佢地講過 係就係有加返一兩個 但係睇得出只係求其打發人 其他站都係冇改善 港鐵入面既樓梯死位冇安全鏡（唔知係咪咁叫 即係要黎睇下死位有冇人埋伏既鏡）都係雲海叫佢地加 點解佢地察覺唔到呢d 問題 反而要一個乘客去搵呢d 盲點出黎？

我要求你唔撚好咁多事故又加價又有幾苛刻啊屌你老母

唔係要佢進步 只係維持一樣水平都難喎呢家

樓主講開山手線

用JR東個app已經可以睇到車內混雜度同氣溫
地鐵……去左邊
同埋山手線繁忙時間都係2-3分鐘一班，重要人地有其他並行路線分擔客量，地鐵呢？

希望比d時間MTR,觀塘線算係第一批鐵路

狗鐵合併到依加幾多年啊
連keep住唔好退步都要比時間
做打手做到好似你咁撚豬既

你忽略咗山手線嘅特點
山手線行經嘅環狀路段仲有湘南新宿線 上野東京線 埼京線 橫須賀.總武線 京濱東北.根岸線等等協助分流 仲未計中央快速線同中央.總武緩行線
所以淨計山手線總客流量就話高下立見其實都係未夠
同埋咁嘅客量仍然可以keep住跟到既定時刻表行走 你未免太睇少首都圈jr

港鐵班次密係因為人流真係多

d高層諗每班車載客有咁多得咁多，班次有

咁少得少，最好d人變成方塊pack入箱

情願請d波板人叫人行入d，都唔開多d班次

成日話要提供舒適乘搭環境，但自己就為

左廣告費係車入面播有聲廣告，將成個尖

沙咀站貼做藍色

仲有，之前放火案，我見主流意見都係認

為唔關港鐵事，但某d人，包括民主派某反

智議員死都要賴港鐵要賠錢

利申: 金鐘上班撚

比啲時間？
知套系統預計壽命就到就早啲招標早啲開始換呀嘛
壞先嚟搞 亡羊補牢 呢啲咪抵屌囉

的確唔算係港鐵責任
但當日啲staff應急處理幾咁鳩屎大家就看在眼裏嘅
唔係連少少pr嘢都唔使做吓話……

咁之後沙中線希望可以舒緩下

搭西鐵都仆街,假期朝早搭都要迫
佢班次係5-6分鐘一班
真係算死草到

港鐵有今時今日既壞形象都係累積落黎，絕對唔係香港人高要求或者雞蛋挑骨頭，你話香港人中意投訴、批評又好，交通工具到頭來都係主要for運輸，你港鐵好死唔死有個低民望既政府撐腰，加左價但又成日做埋啲好似無優惠既優惠，又成日delay，交通服務質素就算幾好，你個公關形象做得差咪搵位入你囉。市民又無得揀，又要用你服務又要比你強奸銀包，咁關唔關市民事？

其他國家啲鐵路公司搞唔搞埋地產先？

未到政府送埋塊地比你起豪宅咁過份

日本部分鐵路企業，旗下子公司有

樓主

得罪講句

我真係寧願迪巴士無位坐都唔撚會想坐又貴又要同人爭上車嘅狗鐵

一堆堆水貨客搭番大陸唔ban，有個學生揹住個樂器番屋企就又捉又剩，屌你啦，有時啲野係官逼民反，屌你咪屌你囉，含撚啦港鐵。

利申；搭緊紅色線上連登屌港鐵

豬西打手話比d時間wo

同意樓主，除左唔撚俾人帶樂器同PR唔掂之外，我覺得港鐵已經好高質，要求咁大個鐵路系統而又咁密既班次完全零延誤我覺得係唔可能既事

港鐵係世界第一
但每況越下都係事實
唔屌佢唔通等到變大陸鐵先屌咩

百屌先會成材
唔係好似澳門咁

平行時空

九龍塘站信號故障 東鐵線服務受阻逾句鐘
09月23日(六) 09:40更新 08:09建立

第三者保險唔係賠俾傷者咁買黎做乜 ？

兩日前
港鐵又跪低 荃灣線信號故障服務受阻句鐘

地鐵疏忽?

上面拎客運量黎講嘛
好似你講唔計客運量我拎東京大阪以外城市黎比較都冇問題啦

唔比飲水帶樂器的確係on9既

國際大都會香港喎，城市節奏急到仆街

拎d鄉村鐵路黎比？人地收工鐵路日日延誤你20分鐘都早你兩個鐵返到屋企

年年賺咁多億仲要年年加價真係拎個屎眼出黎俾人屌下都抵啦

你遲收工係MTR責任?

玩晒啦
小巴巴士削減取消班次係MTR錯
遲收工又係MTR錯

如果有得拆返開KCR同MTR咪幾好
而家MTR獨市冇競爭 話點就點

港豬 又要屌 又要坐

MTR需要既係支持同鼓勵

係咪狗鐵責任啊？你答左我先啦

係

mtr同kcr都唔同線

效率應該數一數二
但公關做得唔好

啲政治不近人情 例如樂器單嘢
同埋有啲係政治拖累
自由行令人多咗 最後都係港鐵領嘢

仲係有競爭：
荃灣至尖沙咀、鑽石山/九龍塘至金鐘（假若沙中線係九鐵營運）

廣島人口得香港7分1咋，個通勤人口都唔會support到咁密車啦

你唔好攞海參崴同香港比

塞人上車係因為東京大阪一極集中，新市鎮大多係bed town city，所有人都要由市郊出都心返工，加上冇其他運輸選擇，令到條鐵超出負荷，呢啲係城市規劃問題，鐵路公司做嘅嘢有限

閪鐵咁貴都有人覺得抵搭

其實如果俾埋北港島線kcr做，配合埋沙中線，應該可以搶下客

日本可以自訂起點站，終點站月票，係原價6折起，龜鐵敢唔敢跟

我諗屌港鐵主要的原因係 佢價就識得加 但服務愈來愈差 仲成撚日講到自己逼住加價咁

日本地方大過香港咁多
點能夠度度做到好似香港咁?
你試下香港好似日本咁大
睇下仲有冇得咁?

日本新起既站係好ok既

邊度既鐵路系統會好似香港咁放哂向一個咁細既地方?

台灣

但人地日本通常有其他鐵路公司選擇喎(大阪/東京黎講)，香港就係得港鐵

我唔撚講你咩服務班次點點點
年年都加價 你老母個西鐵站可唔可以比返多些少冷氣呀
屌你老母戇鳩港鐵 價就識加 冷氣唔識開呀？
次撚次去到好似無開咁

Agger

九巴真係唔到佢唔求進 佢唔求進就有機會續唔到牌 好似一個人係私人公司打工 做得唔好有機會比老闆炒
港鐵就好似打政府工咁 做得唔好都唔會有人郁到佢
同埋九巴之前都有唔少負面新聞
依家想改變之前個壞印象
而港鐵有冇心就做唔知啦
但信號故障唔多唔少係可能係車密咗
負荷唔到就出事 出親事都係喺最多車果啲時間
同埋睇返合併前幾年兩鐵都有唔少事故
同而家差唔多 可能係今時今日資訊方便咗
一有delay就即刻知 所以感覺上事故頻密咗

I don't think so law
樓主連鐘樹根都不如
Shame! Shame on you!

自己番去精彩重溫啦

另備 韋達誠下台 穩袋3,000萬掩口費

真係好好囉香港
高層做錯野仲有錢收
拍拍屁股走

小市民就日日等車逼爆
仲比蘇錦樑叫等多班
家陣上網屌下都叫苛刻
咩邏輯

好波

呢個主要係環保撚投訢姐

仲有
賺咁多又換撚哂d M-Train佢 又殘又舊又嘈又漏冷氣
車卡之間漏冷氣冇得整都算....個車門改善工程都整得咁撚慢

比較番日本
真係算係咁

人地份人工又幾多
最低工資好似都5× hkd一粒鐘

外國鐵路公司窮 無得要求咁多
MTR吸咁多香港人血 買大陸野
又唔識喺社區搞PR
比人屌好正常

大都會區，最低工資>900/Yen一個鐘，而且大部份都有交通費津貼

仲要當支那貨精寶呢下仆街冚家產

我講個d已經係最低個隻(適用係d經濟落後d既縣)

大都會區係更高，所以屌人貴之前睇下人地個人工水平先

M車過多幾年全部掉，仲咁落力整

一講食野飲水就唸到一路食三文治一路喊個個日本仔
見到都覺得佢慘